(分享)畫咗個紋身圖

雖然純粹係將真島吾朗嘅山茶花加咗落去錦山彰嘅錦鯉上面 算不上係創意
但係畫完都仲係好有成功感
尤其係描完個線稿 會上癮

屌 po 完先見到有兩達地方冇上到色

唔落mark唔驚俾人偷圖？

唔怕啦 因為我諗冇乜人入嚟睇

我仲鳩作左個背景故事

山茶花凋零時，連花萼整朵掉落在黃河上，附在逆流而上的金錦鯉上，為錦鯉添翼，當金錦鯉跳過龍門時，也隨着錦鯉化龍，而因有山茶花加持，背生羽翼，成龍中之貴，應龍。

嚟緊諗住畫桐生一馬嘅應龍
同埋澤村由美嘅月下美人
類似應龍為一睹月下美人嘅美貌下凡
追龍珠變咗追朵花咁

Pishhh

Gogogo

謝巴打
知道你一直都有覆我post

唔錯

巴打是咪都有玩人龍

幾型
我都有紋身

開刀嘅刀痕

紋呢條

有機會都想試下紋
不過實後悔

我會美化下佢先

你條魚啱女用

我覺得紋身都有啲蝦人
身型唔靚紋完怕走樣

點解

無返咁上下身形 紋嚟都真係晒鳩氣

直頭fans
爭第5集未開黎玩

條尾感覺有啲生硬

我連PS4都冇
都係睇人玩
不過人一世物一世
點都想玩下0

謝提點
我試吓將啲色改到冇咁實

咁樣好似型仔D

好有心機